[極緊急] 求幫P牌推 有關 2019-08-13 帳號保安問題

幾經辛苦終於申請到個帳號入黎開post
8月個陣 帳號突然之間比人改左密碼入唔到
隨後就見到站務台講連登大專email被黑客入侵
有個傻仔比人hack左 果個就係我
( #25163 琳寶堅尼)
連仔當時好迅速咁處理左被hack帳號
(掌握所有被盜的帳戶及作暫時禁言處理，受影響用戶將會收到通知，屆時請立即以電郵方式與我們聯絡以取回帳號。)
但由於我個isp電郵係當年畢業之後就再登入唔到 所以一直都拎唔番個ac
所以懇求大家幫幫手推推比連仔睇到 拎番個帳號

出親去有時想上連登通知現場情況 有事想開post都做唔到 而且p牌又極多限制
求連仔幫幫手 需要證明我都可以提出

光復香港
時代革命

呢排冇帳號 加密既野一啲都睇唔到阿陰公
又推唔到post 有冇好心人打救下我
最後一個post去機場問人借止汗劑之後就再用唔到啦

救命

有矛好心人

連仔help